【好毒辣】港區國安法實施後無綫新合約加辣 藝人政治發聲要承擔後果

大台一律藍絲封殺

人工得幾百 又依樣又果樣 笑死人咩

搵鬼做 賺得雞碎咁多有咩風吹草動仲要倒貼賠錢 慘過打免費工

自己都就執仲多多要求，人工又奀
屌你辭職做youtuber可能仲搵得多

全世界係佢個台先咁戇鳩，要簽藝員約，所以拍來拍去嗰班人